買sata ssd一問

因電腦本身比較舊 底版係用ga-b85m-ds3h
見應該support sata線
想問下買526gb-1tb ssd有冇邊款或者牌子推介

mx500

Thanks 巴打 呢個牌子都係第一次見

mx500應該係型號黎

sor9
我自己prefer WD crucial samsung 3個牌子
mx500好似係crucial既
samsung就860
個D推adata su800/Hikvision直接block就得 除左平之外冇好處
btw sata就直接買1TB la